［突發］警方：市民6月7日切勿參與未經批准集結

【警方呼籲市民不要參與未經批准的集結】
【Police appeal: Do not participate in unauthorised assembly】

早前，警方接獲通知有人擬於明日（6月7日）在九龍區舉行公眾遊行。因應2019冠狀病毒在香港的最新情況，本港的應變級別仍為緊急的最高級別，代表病毒對本地社群構成嚴重的健康風險，是屬於高而迫切的情況，會導致嚴重及廣泛的人類感染及有持續社區爆發的迫切風險。警方經風險評估後，基於公共安全、公共秩序及保護他人的權利和自由的考慮，故早前已向主辦方發出「反對公眾遊行通知」。
警方留意到，仍有部分網民在網上煽動市民參與未經批准的集結。警方重申，進行未經批准的集結有機會違反《公安條例》下的「參與未經批准集結罪」，一經定罪最高可被判處監禁5年。此外，有關行為亦會增加病毒在社區傳播的風險及有可能違反《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》訂明的進行受禁羣組聚集的相關罪行。

警方絕不容忍任何違法行為，並再次呼籲市民不要參與任何未經批准集結及受禁的羣組聚集。警方會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法。

限聚令真係好用,希望明年今日限聚令可以取消啦......

哦

理撚得佢
反正比佢捉到都係非法集結

其實都冇乜人提過星期日有遊行

不如將限聚令loop到2046年呀

應該係有班學生動員

好像話取消左
改期

係，中學生拎唔到不反所以取消

Understood啦下話, 下下要人提咩，好似電郵睇一次已讀，佢成日反光叫你睇會覺煩

佢唔講其實無咩人知

On9 有冇都話非法集結架啦

收到，連登仔最撚憎犯法，大家千祈唔好去

麻煩大家幫手Retweet

唔講都唔知

希望共產黨唔好殺埋我啦..........

警方絕不容忍任何違法行為，並再次呼籲市民不要參與任何未經批准集結及受禁的羣組聚集。警方會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法。

六四

有咩?